POLY正正上演緊 長春圍困戰

外面好多狗守住 仲要係揸晒槍等你果隻
入面既人有入無出 物資糧食短缺 果然中國人都係好仆街 咁撚多年都冇變過 就算佢地唔攻入黎 都係會係出面守 等你地餓+絕望到鬼打鬼 仆街黑警

有冇熟政治史 歷史對策既巴絲 可以就呢個方向諗諗對策

push

推到美國牧師去POLY 開 LIVE。。。

推

唯一對策，反包

唔該推推 真心 發生緊既野一撚模一樣 呢家佢地棍出去都唔得 同當年佢地一打開城門刻開槍打（細佬都唔放過） 一樣

交通我地 比人限制左 除非所有揸車巴絲幫手

對唔住 太心急緊限打錯晒啲字

唔該推推 真心 發生緊既野一撚模一樣 呢家佢地想出去都唔得 同當年佢地一打開城門即刻開槍打（細路都唔放過） 一樣

Push

佢地一出去唔比人用實彈射都打到仆街 唔好再話唔係endgame 班冷氣軍師成日就唔理人死活 戇撚鳩 今次一定係endgame

整個包圍網反包班狗

poly手足直播緊

所以我地要諗個對策 拖唔到幾耐 對家已經播緊啲打擊士氣既歌 去磨滅緊手足嘅意志同埋喺度分化緊佢哋裏面嘅人

無㗎
想保存官兵性命
同當年鄭洞國一樣投降

油麻地，佐敦，旺角三路人攻緊入poly

長遠黎講 係會鬼打鬼

黑狗呢招高，先圍理大，等入面失控。之後示威者源源不絕去救，黑狗再圍點打援

美國佬揾理大校長出黎

Hell no. 反包圍 > 投降

投降 = 直認「暴動者」 + 有生命危險必死無疑
反包 = 人多勢眾 有一線生機 但也有機會攬炒成班死晒

捱到第朝
班港豬返工
你冇得封咁多地方

佢呢家打緊心理戰！ 有冇人估計到果邊警察人數有幾多，知道數字應該都可以睇到幾大贏面

需要中大校巴。。。

佢地已經出左震憾彈 閃光彈
已經係戰爭狀態

捱？ 點捱 ！ 佢地識郁架 佢地可以係凌晨攻入去 抗爭左成日嘅手足一定係嗰個時分好攰一啲都唔清醒好容易就會比佢哋捉到

四面楚歌真係

我地有無同人談條件既野？ 無既話 我諗得番一個方法

佢地播緊呢啲歌了 4面楚歌 唉

我地落後緊
冇籌碼談判

其實poly手足在加士居道出口幫手內外夾攻

老豆搵仔果個玻璃樽係咪我哋最後希望

所以出面開花班手足點都要頂到聽朝

如何

已經有手足在WE同多方向攻上去了

靠意志 但自古多數投降 但依家有援兵 有機會改寫歷史既

Q

其實我諗警察都可以上到連登嘅 你諗到嘅嘢佢哋都諗到 係人都知你哋而家既諗法 就係想引開佢哋嘅兵力 但是，佢哋會唔會咁蠢，難得一次過可以同一時間捉到一班比較前線，比較勇武嘅抗爭者 佢哋會唔會為咗幾個交通燈為咗幾間中資銀行而放棄今次可能係最成功嘅行動呢！？

對家學人4面楚歌點知播埋七八十年代後生仔完全唔識嗰啲老餅歌

你地在加士居道出口玩popo後方

Polyu同學 埋土大學中既人 我唔想你地真係變埋土 我希望你地呢一刻無論收到咩打擊內心有幾徬徨你都要記住當初嘅初衷同埋會記住我哋係有一班人與你同在我哋諗緊方法去救你請你地唔好慌張唔好徬徨 大家一齊冷靜好好享受校園日子 等我地

決一死戰

暫時當唔知先

六大訴求缺一不可 永遠唔係一個口號 而係一個將會由你地每一位共同實現嘅事件

六大訴求??? bye

破釜沉舟，將廚房用具打爛，激勵士氣

油麻地方向，紅磡方向，公主道落橋已經箭攻加士居道

暫時來講我覺得第一件事就係要
1）安撫人心
2）重振士氣
3）諗對策
4）留意路面情況
5）儘量保持清醒大家千祈唔好瞓着覺
6） 唔好食咁飽 怕你眼訓
7）記得記得要保持警覺

點都要頂到聽朝

係我心目中一直都是六 但你話五又好 乜都好。唔該緊張關頭唔好搞分化大家嘅出發點都係為咗手足好

係孟良崮之役，poly手足=張靈甫74師

頂到聽朝佢要開返交通
佢哋自己又唔會想有咩損傷

今晚end game

外做滋擾佢後方

人多反包圍d狗

一係 就全民提早番工 大家有冇得諗 大家換晒番工衫。西裝又好便服又好 大家扮一次平民 原因就係因為驚聽日朝早有人搞事所以要早啲出門口大家早啲去到紅磡嗰邊扮返工你覺得點 但係生命一定會受到威脅 如果你覺得我呢個諗法好dumb ass 我講句sorry先 我唔想今晚有人出事 但無論我真係諗唔到任何方法

三路大軍反包圍中

無奈

各位有無人機朋友 係時候出動啦
送物資入去比手足
仲有無人機可以做好多野呀

小弟係歷史撚，我覺得以下方法可以諗下：

一、如果班狗凌晨攻勢不猛，手足可以輪更去守。盡量一波打完就一波換。
二、戰術上可以用傘陣做保護，保護火魔法師上前施法擊退狗隻。每隊五十人，二十人前排傘陣掩護，三十人後排火魔法。不停騷擾狗隻軍心，令佢地沒得訓。
三、確保陣地物資足夠，要睇住消耗速度，去控制供給量。
四、要保持士氣，可以唱歌，唔好指責隊友。

唔夠人可能連去佐敦開花既都全軍覆沒

頂住，班救兵，香港始終全世界睇住

美國領事館
2523 9011

英國領事館
2901 3000
BNO 請打

加拿大領事館
3719 4700

澳洲領事館
2827 8881

紐西蘭領事館
2525 5044

多謝你提供方法

你估有冇啲嘢係比 雨傘 更好 因為1） 大家未必有咁多傘 2）傘都得condom都得？ 3）黑警無人性 唔會比你騷擾 佢地已失控 入嚟就玩貓捉老鼠遊戲

理大中 有冇外國籍同學 唔該你地 一直要善用果啲救援電話

推上去

天佑理大

唔熟poly
想問雖然正規出入口封哂
但有冇可能有啲位仲有機會走到？
例如由好高嘅地方搵條繩縛實某啲位再sir落黎

以前冇辦法同外界通訊，但而家呢個年代可以。情況可以逆轉只要香港人夠齊心。

同埋 大家一定要睇poly live, 因為呢家poly係無傳媒係入面！！！ 只能靠佢地自己自發記錄 大家一定要邊睇邊back up ( like screen recording or download the whole live steam I don’t know.)

反包圍緊

中心開花，反包圍

但外面有警察守緊 sir入去我恐怕佢即刻開槍打 風險大

反包圍最後咪又係放生寵物

圍城戰一定係慘烈
揚州 列寧格勒 長春都係慘烈歷史
佢地無援兵 我地有
一定要救埋大 全部都係有血有肉既手足

但願如此！！ 天佑香港各大正義之士 埋士大學人一定要平安 not one less,oaky????

殺出去
點殺？ 用血肉之軀擋子彈
只會換來蜜蜂窩的驅體

陶輝落咗紅磡

高乜，係裏面啲人屌9人散水能
樓豬仲on 9讀少少歷史就拋書包。。。
人地歷史兩家有武器right
Poly 有條能攞
根本自己攞嚟

唉。。。我都淺黃，見佢地呢幾人屌9散水能真心覺得 抵死
開咗咁靚嘅星期一至五
懶巴閉覺得自己係英雄
玩守城

I don’t wish anyone dies in uni.

救下poly兄弟，佢哋而家頂得好辛苦

So 風地唔可以衛動出去 以身體擋子彈

要走只有一個方法
一係走秘道一係爬繩落去

意志，戰意hold住
諗返點解要一齊守poly
唔好互屌，冇用，只會攬炒
唔好投降，因為對方沒有誠信

我方都有武器 只係差佢地幾皮

你淺乜撚野黃呀 講撚埋啲咁撚無人性既野 佢地係真英雄呀 比着你依家俾人困撚左大學你尿片都賴濕咗幾打喇

我會爬繩囉， 咁大個地方實有死為人哋睇唔到

講就口響 請問爬繩爬去邊啊 出面比人圍撚住左呀 係咪提高左嗰個曝光率啊

咁多時間早就應該裏面練定先
1樓2樓咁練

扮英雄起到死守嘅後果

睇字啦地方咁大全部畀人圍住咩 睇字啦地方咁大全部畀人圍住咩

5千年來史無前例黑政, 熟讀廿四史也枉然

Okay thank you sir

Thank you for your advice SIR

一開始呢個運動打唔死就係因為be water
玩到守城就係賭仔式鋪鋪all in

比你守到都推進唔到運動,仲比人鎖死絕大部分兵動力
守唔到就一鋪比人鎖走幾百勇武

用方法送物資入去
幫佢地守

諗乜嘢 兩方都有同等武器嘅差唔多就有得打
而家係玩緊 法律罅炸
博差佬唔夠膽開槍
真心見到近排畀人講話散水撚真係 嬲

有車既巴絲 麻煩幫忙

收皮啦 問下自己 你去裏面有乜方法走
真係自爆好過啦
好鬼on9
唔係要睇交通消息都費事上嚟

無可否認 呢幾個月以來成功嘅因素係因為我哋be water . 今朝早我亦都問過同樣問題點解一定要死守住喺嗰度而唔走。 但係依家個問題係演變到佢哋就算想走都走唔到，就算佢哋真係有諗錯過做錯嘅決定但係依家依刻我哋係咪應該關注點樣救翻佢哋而唔係互相責怪呢？

下我想講依家要睇交通消息多數都用Telegram你係坐左幾監 定係岩岩出學堂呀阿Sir

讀咁多歷史都知
留得青山在哪怕冇柴燒
你睇 項羽 就知啦
英雄嘅後果
第日咪畀人幢個牌喺度 紀念佢哋
已經有人咁講啦
話乜中大城大太子改名
開個post自爆好過好鬼無聊

破釜沉舟

推
推
推

就係賭你班free ride和理非敢唔敢屠狗

救人呀屌全部出尖沙咀

推啊

佢為咗開路比人返工 一定會半夜攻入去啦 仲諗守得住

當年國民黨空投物資，但唔太成功⋯⋯

邊度？

反包係唯一希望
如果反包成功左, 運動都會突破樽頸,
以後唔再只係警察單方面圍攻示威者,
十八區既人隨時可以出動反包圍警察

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

岩 反包圍 萬人接放學唔該！！！！

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

今早已警告過手足唔好打陣地戰，poly 一封出入口，斷糧斷水，以逸待勞。已贏晒，可一網打盡 。
反被講成五毛

前幾天中大戰役大家有眼睇，如沒外面救援，差點全軍盡墨。
搞清楚中大一役唔係我地打贏，係黑警自己撤退才有得保住條橋！
估唔到今天又重複犯錯，被人引君入甕

Y core , 有手足想撤果陣射左輪震憾彈 有聲無煙

如果要救...佢有冇兵力圍困多2,3個呢D點 ? 冇既話咁係其他點穩定堵路佢一樣最終要撤，佢根本冇咁多兵力圍困

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

入POLY LECTURE HIDE , 訓教 扮路人, 學生被TRAP!!!!!!!!!!!

屌你老母講到燥，麻煩所有人同我聽住

我知你地家長好緊張我地在場手足
但係，在場有老豆搵仔團隊，抗前團隊同埋哨團隊，搵到路走一早走咗啦係咪啊？走到仲駛唔駛各位大channel 叫人開花營救啊？

另外我重申，無出入口係安全，y core已經有人聽咗班狗講走咗出去結果50 個手足馬上被捕，叫人而家跑出去，佢地俾人拉咗係咪你地幫佢坐啊？

加上，前線共識無諗住退，唔該尊重前線決定，同埋我地係無路走而唔係唔想走，你覺得面對今日嘅警力，走到我地唔會走？

最後，永遠支持前線決定

✨願勝利歸理大手足✨

你人夠多佢點打援

廢老開車衝埋去啦

唔好開車衝埋去

反包

柏林空運，和理非掩護
本身佔大學就係死局
一係贏 一係輸 無打和

冇得問點捱，捱唔到咪得被捕囉，得返一條路，點都要捱，仲有5個鐘

睇呢場就喊得